原來依家全香港咁多model

早兩日同好姊妹一齊去睇大月亮
我地都係自拍下就走
呀 屌你老母
有幾條女分別挨住燈柱 有條仔幫佢影相咁
擺撚哂pose
又叉腰 又托頸咁
香港地真係行行出狀元

擺pose影相都有錯

你都有自拍 其他人影相就唔得？
關你撚事 阻撚到你咩？

咁.....
關你撚事咩

假膠嚟
冇嘢喇

豬肥西樓主葡萄人地

我屌你老母

知唔知咩叫叫行行出狀元

我就話 狀元得一個

唔講咁多

即刻駁咀

豬肥西擺既pose有限 體諒下啦

有肉地好過你地班平胸港女

肥婆就肥婆啦

如果影相擺pose都要俾樓主屌老母 咁我勸樓主你唔好影相 我唔信你有一張相係無V字手

臭雞

影港片相影到以為有明星拍緊廣告

唔通影到以為係自遊行先好咩

樓豬有冇去過韓國 韓妹擺pose先係世界第一

聽到寵寵寵仲唔走咩，邊得閒睇佢地擺pose

關你撚事咩

但係你開po 就關我事啦

搞到連登低質曬

至少人哋咁做都唔會影響市容吖

model好多唔同種架嘛，我唔係講笑架，有d行唔到catwalk架嘛